「 床上國共合作」 郭文貴驚爆：1998年國民黨高官與藉和談與中國女星上床

「床上國共合作」 郭文貴驚爆：1998年國民黨高官與藉和談與中國女星上床

2017-07-16 12:47

〔即時新聞／綜合報導〕流亡美國的中國富豪郭文貴，屢次爆出中國高層內幕，例如他透露中共中紀委書記王岐山和范冰冰、許晴曾有性交易，還指出王岐山外甥姚慶所負責的海航集團，有幾個男人在飛機上把女星弄到休克。郭文貴昨日則自稱丟出「核彈級」爆料，那就是1998年台灣國民黨高官，曾和中國女星在床上談「國共合作」。

郭文貴15日的直播爆料影片長達1小時18分，他在影片尾端談到，他如果要踢爆台灣的事情，那麼很多人都會破產，而且不敢再待在台灣。郭文貴說，1998年的時候，中共總政聯絡部在北京四環買了3棟別墅，聯絡台灣國民黨人士、重要企業家等人前來，完成一次次的「國共合作」。

郭文貴說，有1個錄像非常驚人，可以看到1個國民黨的高官，以及當時國家（中國）最火的女明星，那位明星為了國家利益就跟高官睡覺，兩人還在床上親密地說「這是真正的國共合作」。

郭文貴指出，在那些別墅發生太多事情了，商人、國民黨人士、軍方人士，1個個都被拿下來了，所以現在如果他要爆台灣的料，他相信許多人一定都很緊張。

肯出片未
得個講字

條友永遠純文字

Youtuber 又出片
幾時有片睇

條友吹水唔抹嘴

不孝既極致

你話系就系?

佢根本拿唔出任何證據

系你老母

X利 or 利X？？？

9upper

冇片你up乜都得啦